如何同同事打好關係，利伸我新調嘅

啱啱調左去公司新崗位，我自己就做左差唔多廿年度
講下自己個人先，我比較中意講嘢，乜都傾得，上到公司工作，下到同事生活
咁新部門有個同事幾青靚白淨，幾可愛，好自然想同佢fd，溝下佢，平均每日都同佢傾10幾次計，咁公司又唔係成日好忙，我就不自覺地成日行去佢個位，可能太密，佢有時會黑面，不過我feel到佢都係想同我交流，有時我關心佢食包番工，佢都係報以微笑，幾天真可愛，好似個傻仔咁，對佢有少少幻想

咁我同佢公事上都要成日接觸，我公司就主要用電腦做嘢佢電腦野又好似幾醒，隻手又好似幾白骨，打字塔塔聲好似打飛機咁，有種想令人想痴住嘅感覺，我唯有扮傻問 做緊咩呀？老細叫你做架？呢個軟件點用架？又讚下佢用電腦真係後生既叻啲⋯⋯

可能我打到1999，其實我今次係想問應該點約佢食飯同關係更親密，咁我公司附近有間賣燒味幾好食，我食過幾次，想約佢食，應該點開口，係咪就咁問一間食飯食咩呀就得？

佢好似都有上連登，唔知佢會唔會睇到啲個po

如何同同事打好關係，利伸我新調嘅

頭先開錯台，唔好意思

講少d野,做多d野

咁同佢點拉近到

你咁多口人地好難信任你

隻手幾白骨

我仲以為不自覺地進入佢

生活

非gay

打錯，白滑

嚿包啲嘢, 邊度買, 間店喺邊, 老闆係乜人, 嚿包用乜烘, 個爐幾多度, 落咗幾多油鹽糖, 幾多錢, 嚿包啲錢佔人工幾多, 佢一個月食幾多餐包, 點解公司俾佢咁得閒咁多錢人工佢都仲要食包, 人類當初點樣發明面包, 知唔知外國啲面包係點樣, 酵母世界各地係咪唔同, 香港面包係用香港酵母定外國酵母, 用外國既係咪勾結外國面包勢力, 你估林鄭一個月30幾萬會唔會都食面包, 林鄭八達通唔識用咁識唔識買面包

利申: 唔係我打

佢會唔會以後唔理我

真心問，心急中佬上

後生仔血氣方剛 你引下佢就好難忍

假膠，咁得閒

如何禮貌地叫個同事收聲

真心問

推

再推